開始明啲人點解會想自殺

果種屈住屈住既感覺唔係講笑

好似拎把刀仔慢慢吉下吉下你咁

唔經唔覺就失血過多而死

巴打一齊頂住..

死垃圾番5p啦

自私ge垃圾先會

巴打橕住啊
唔好做傻事

巴打加油 可能生活有好多不如意 但係肯同人分享就好易走出呢個困境
有咩事就同人講 收埋收埋好易諗埋一邊

哈哈我明你呀 圍下爐取下暖囉
宜家每次唔開心都成功用理性忍住 唔俾自己再手同做傻事 巴打你都得㗎
雖然宜家呢刻我都忍緊哈哈

打個j無事啦

搵個你呢一刻最需要嘅嘢依賴

監控

恐佈

自己既野根本唔知可以同咩人講
人地跟本唔care你